求問有冇人讀過ou遙距

想知啲課程深唔深，易唔易畢業，出嚟有冇認受性

OU唔係不嬲出名易入難出咩

好似話測驗數量仲多過UST

其實係咪得ou全日制先難？

有冇讀緊DL嘅留個tg